其實外國網絡有無潮文文化

英文叫咩

目前印象外國討論區都好似香討咁正經

copypasta

What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces. You are nothing to me but just another target. I will wipe you the fuck out with precision the likes of which has never been seen before on this Earth, mark my fucking words. You think you can get away with saying that shit to me over the Internet? Think again, fucker. As we speak I am contacting my secret network of spies across the USA and your IP is being traced right now so you better prepare for the storm, maggot. The storm that wipes out the pathetic little thing you call your life. You’re fucking dead, kid. I can be anywhere, anytime, and I can kill you in over seven hundred ways, and that’s just with my bare hands. Not only am I extensively trained in unarmed combat, but I have access to the entire arsenal of the United States Marine Corps and I will use it to its full extent to wipe your miserable ass off the face of the continent, you little shit. If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.

4chan

memes
copypasta

What's this you've said to me, my good friend? I'll have you know I graduated top of my class in conflict resolution, and I've been involved in numerous friendly discussions, and I have over 300 confirmed friends. I am trained in polite discussions and I'm the top mediator in the entire neighborhood. You are worth more to me than just another target. I hope we will come to have a friendship never before seen on this Earth. Don't you think you might be hurting someone's feelings saying that over the internet? Think about it, my friend. As we speak I am contacting my good friends across the USA and your P.O. box is being traced right now so you better prepare for the greeting cards, friend. The greeting cards that help you with your hate. You should look forward to it, friend. I can be anywhere, anytime for you, and I can calm you in over seven hundred ways, and that's just with my chess set. Not only am I extensively trained in conflict resolution, but I have access to the entire group of my friends and I will use them to their full extent to start our new friendship. If only you could have known what kindness and love your little comment was about to bring you, maybe you would have reached out sooner. But you couldn't, you didn't, and now we get to start a new friendship, you unique person. I will give you gifts and you might have a hard time keeping up. You're finally living, friend.

認真 咩網/keyword

Dse 我會寫呢d真英文

Keyword: copypasta

睇得明呢啲，其實都側面了解到鬼佬講既英文同dse英文既分別

I sexually Identify as an Attack Helicopter. Ever since I was a boy I dreamed of soaring over the oilfields dropping hot sticky loads on disgusting foreigners. People say to me that a person being a helicopter is Impossible and I’m fucking retarded but I don’t care, I’m beautiful. I’m having a plastic surgeon install rotary blades, 30 mm cannons and AMG-114 Hellfire missiles on my body. From now on I want you guys to call me “Apache” and respect my right to kill from above and kill needlessly. If you can’t accept me you’re a heliphobe and need to check your vehicle privilege. Thank you for being so understanding.

睇完上面睇下面笑到hihi

reddit

I graduated top of my class in conflict resolution, and I've been involved in numerous friendly discussions, and I have over 300 confirmed friends

睇到呢度已經笑到收唔到聲

This

/r/MemeEconomy

Greentext故only

之前睇過一篇係話有個男仔第一次上女友屋企同佢屋企人食飯
咁佢食食下想搞gag就指住碟薯仔話
'咦 呢個咩黎嫁？？ '
佢女朋友屋企人聽到就o晒咀話
' 咪薯仔囉 '
之後條友仔仲係度死雞撐飯蓋扮未見過薯仔
'I've never seen this thing in my life'
最後好似係條女呀爸唔知點解勁嬲
話接受唔到個女男朋友未見過薯仔
當然最後餐飯係不歡而散

唔好亂黎呀巴打....

>小學英文堂
>看圖作文塡 speech bubble
>寫"What the hell"同"Damn"
>俾老師的出去屌
Relevant.
truestory.jpg

共濟會潮文又有 改版又有